中學巴打們 大人們冇撚用 要靠你地啦

我地大人冇撚用

法律亦制裁唔到做壞事既人

唯有靠你地啦 中小學既巴打們

警察叔叔平日工作咁辛苦 記住同屋企做警察叔叔既同學表達謝意

靠你地啦

倒數

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

自推